雷蛇 1337 招股

星期三開始

抽！

用過佢d野就知垃圾 但係概念股既野 抽佢老母

一於抽佢老母

股災先買

搏啲散戶Allin左閱文，雷蛇有機突圍

入場費大約幾多？

誠哥都買喎

人地買優先股收息 點同

整d燈喺度閃來閃去 都唔知做乜鳩

4000

傻仔先買

Logitech, steel series 咪一樣勁多燈

睇下729

但年年蝕錢，唔多夠膽抽呢隻

你知唔知閱文賺幾錢

咪話我燈你 抽呢d新股一定冇死 不過唔可以長放 汁10%走最安全

睇佢d投資者就知要抽

一手幾錢???

盡抽啦

正解

電競公司雷蛇(RAZER)()投資者推介會上的招股文件顯示，公司將於本周三(11月1日)起招股，11月6日中午截止認購申請，並將於11月10日公布招股結果，將於11月13日掛牌。股份招股價介乎2.93元至4元，每手1,000股，入場費4,040.31元。

公司發售近10.64億股，當中一成在港公開發售，以招股價中間數3.47元計算，淨籌約35.07億元，當中25%用於開發如手機設備等的遊戲及數碼相關服務等，25%用於收購及擴展現有的生態系統，20%用於加強研發能力，20%用於加強營銷及推廣其品牌及生態系統，10%用作一般營運資金。

公司保薦人為瑞信及瑞銀，基石投資者包括新加坡新海逸集團董事總經理唐陳懷丹、Davinia、新加坡政府投資公司GIC、京基實業及澳門酒店業大亨呂強光，五名基石投資者合共認購總值約11.93億元的股份。(el/da)(報價延遲最少十五分鐘。)

搵咁多都可以年年蝕
唔抽
班師奶阿叔西裝友
唔知咩係雷蛇
得班毒撚先識

No. 靚, 1337

For example, leet spellings of the word leet include 1337 and l33t; eleet may be spelled 31337 or 3l33t. The term leet is derived from the word elite

年年蝕都上到市？
證監會批？

2015及16年仍分別蝕約4,836萬及1.58億港元
有收入
唔代表有純利

按規例，若公司市值40億元或以上，只要最近1年收入達5億元以上，同樣符合本港主板上市要求。

6060年年蝕幾億

兩年前用過佢隻滑鼠 幾舊水 一年就甩晒coating
保養換完都係一年甩晒coating
可見將來都唔會買佢d野 廢到冇朋友

周凱旋都話用佢D產品玩到隻手瘀咗 （即係損手）

支持香港電競
蝕錢都抽

誠哥都支持 抽撚爆佢

師奶唔玩冇得炒

識親人買佢D 野都係話好快壞, 但唔明點解仲會有咁多人中招

lm

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

LM

巴打諗住抽幾手

一手

唔壞點買新呀？

Elite 用左5年都未壞

市場反應好似好冷淡 一黎個品牌1199(聽d打機fd講都話佢d野唔好用), 二黎間公司蝕咁多，自己prospectus都話2019先有錢賺(仲未計佢條數一定係用勁optimistic既estimate計出黎)

抽都真係因為電競概念，同有誠仔加持

巴打點睇？

又唔係叫你長渣 驚咁多做乜

咪係
呢隻食正呢期電競熱潮 驚咪早啲放

其實一兩手由佢放十年都抵博
反正咁平 無晒都只係幾千蚊

想孖展抽 但係好似冇得孖

閱文抽乾曬

如果兩個月內跌穿招股價你地會唔會走

冇錢賺既公司我就真係唔敢掂 機會留番比有膽既人

閱文抽走左$5,000億，其他股無得孖

未招股已經超百鳩倍都話冷淡

除左閱文特別多 今年一堆未聽過名都超購

all in

唔想你抽一定咁

一通仲未見既

中銀都未見

係lo

考慮緊抽唔抽

正路應該可以炒一轉電競概念

一通開左但爆左孖展

一通孖已爆

係咪啲錢借晒比閱文

中銀仲未見

+1

恆生都未有

致富好似即爆
恆生未見

中銀出左 啲息貴左

用渣打係咪唔洗諗

又超幾百倍?無孖展點抽

耀才都未見

拎錢去中銀匯豐開戶口應該仲快

恒生抽咗小小玩吓

屌 citi仲未有

一通岩岩仲有得孖

呢隻垃圾下年今日會唔會穿1蚊

耀才完左未

應該開都未開？

cash抽3手試下

一通依家有得孖

狗沖左4手

孖左30手玩下

等緊耀才

仲未開

電競

Cash 20手

耀才又味開 究竟邊到有得孖

會唔會一掛牌就插水
利申 新手 想買2手玩下

開市不問價入

劉明已抽

換得密至多生意。
sony sharp toshiba 收音機電視機就係太耐用，無翻頭客，唔夠生意。

恆生確認完會自動登出？ 點知認購左未

shity bank 冇既

一通孖爆

老實講真正發燒友同gamer都自己砌機
真係唔識個班要玩牌子，買alienware有dell撐腰仲好

滑鼠個d配件更加唔夠人黎
買rapoo都好過佢

根本冇咩特別研發

一味靠宣傳同包裝，呃下d有米細路就得
要做大我就真係唔信

耀才搞咩...

Monster beat咪一樣做得大
行名人效應做宣傳係會做得住

咁就夠啦 大陸最多無知有米豬你唔係唔知下？
佢地邊識分好定唔好啫，夠貴就得啦

產品唔係最重要

咪就係呃細路已經足夠

耀才冇得孖

+x哥都會仲伏，更何況佢班手下。
其實Horizon venture會唔會離地到淨係去左新加玻總部開會，冇出街問下用家好唔好用就入股

咁多連登仔唔睇好 腦貓又無抽 應該唔錯

雷蛇除咗食住人地啲遊戲上位
短時間真係好難有咩做得到
不過佢啲客係大陸人多
係大陸仲未殺曬啲遊戲之前都係有啲油水抽嘅

長實D新樓出左名垃圾咪又係大把人買
+X睇中Razer就係貪佢地可以將普通料/垃圾value-added到變貴野丫嘛

抽撚左3手

連登仔話垃圾就買得過

現金抽十手 孖唔過

中銀孖$260萬內1.5%

有無咁缺錢

睇hibor就知

有冇人係耀才孖到? 見有人話孖到...但我一直唔見有開孖

未開

佢最高借貸係0 但又有個息口率

係...我都見 正常冇開孖個息率係show 0...

點解中銀會咁ge

好怪 巴打諗住孖幾多？

耀才無得孖展

閱文HOLD晒D錢,雷蛇就算了

Citi仲未有

而家有得孖

佢係冇得抽 定係好似閱文咁要夜晚先整好個網?

垃圾股
垃圾產品
咪又係賣mouse keyboard
仲要兩年冇錢賺

利申 會落一千萬股 第一日走晒佢

Citi真係世界級垃圾

雷蛇擺明係食大陸D ON9有錢仔
又MK鋒又BABY
真係唔好睇少
不過佢唔收購其他公司OR搞新野長線一定死

用logitech都唔會用雷蛇

冇得孖不了

耀才岩岩開左 可以孖

耀才利息2.28%

呢隻股應該靠班毒撚撐佢

淨係你班毒撚先識電競，班老西識條撚咩

恆生最小要孖90手？

係

chief easy果個 融資認購新股 係唔係等同margin？
有冇巴打用過，thx

輝立得孖小額，唔係掛

自己打去Hotline問下啦

見到MK鋒個廣告 係砧板到用雷蛇mouse 笑撚左

已入幾手撚下
希望生生性性

HSBC 有冇得孖?

連登仔一致唱淡

係高登吹個風同以前700一樣

chief margin已爆

仆街恆生孖咗閱文, 無得再孖雷蛇?

只有獨撚知道用佛山照明來比較這間led公司的估值高低

轟左4手

小小地入3手

誠哥打機？

Citi幾時有呀

輝立10手 比38手續費only

其實呢個股點
對誠哥都無影響
可能雷蛇 死叫爛叫 送股比誠哥都唔定

一個户口只可以同時孖一次，你有兩户口就得ge

耀才孖100手，希望有d肉食

新手
有冇巴打知8仔點抽

小小地入左三手

匯豐未見有得孖

大家都好似唔睇好雷蛇
係咪比閱文影響哂

滙信有，仲平過耀才

我覺得係閱文個勢太強
利申：抽咗兩手雷蛇玩吓 應該升少少就走

小小地抽2手啦

通常兩登唔睇好的都.....

匯豐又係未出孖展？

搞咩呀？仲未出

有冇睇招股書架, turniover主要係來自美洲, 中國地區只係佔10%左右

咁你不如話lego,提都冇人提過，分分鐘變黑馬

人地1998年成立
真係要被淘汰就一早已淘汰左
唔會2017年都未摺

物質生活豐盛年代
好多富二代為炫富為懶型真係買Razer用
係唔駛打機勁嘅
亦唔駛玩電競

至少係中國富二代只會越黎越多
要知道消費者愚蠢者佔大多數
得好少消費者係買野精挑細選又計哂性價比
好多生客去腦埋買野
就係比D sales誤導要買Razer呢類低性價比嘅產品
但如個客駛得起錢又何妨
好多人買電腦野連spec都唔識睇
根本唔會識計性價比

Windows夠唔好用N年啦
咪又全球普及

IE廢到喊
都係早幾年先多左人唔用ja
幾年前我上司仲以為Windows一定要用IE上網

消費者愚蠢嘅佔大多數

咁快

誠哥就係最叻用平價野包裝成高檔野黎賣

Razer就係Logitech都不如嘅野
但包裝到外形懶型好潮賣更貴
呃好多電腦白痴富二代絕對足夠

Sony以前幾年蝕大錢啦
依家咪又係未死一樣有好多人科水

好多大球會同美國政府都長期負巨債
只要全球繼續有支持者
一百幾十年都未會出事

先駛未來錢
如果少支持者
就好快爆煲
如果多支持者
繼續先駛未來錢

至少Razer 1998年成立
2017年都未摺
財政講真中規中鉅啦
剩靠富二代科水買野
都夠撐起佢撈多幾十年

本身想用8仔抽 但lunch打唔撚通佢條hotline
email又唔答

但中國地區應該係未來最大發展潛在嘅市場
越黎越多中國富二代
佢地用電腦炫富唔通買Logitech咩

耀才孖展都幾撚貴

個個都抽閱文 啲水未返到黎？

涷撚哂d錢...個市又比人撚

有冇人用牛牛孖?

諗緊孖唔孖好

孖展爆哂

咪玩啦
美國用外星人用Steelseries都完勝條蛇啦
人地搵得mk鋒同baby做宣傳就知唔係玩歐美啦
自己估條蛇係大陸仲有得玩下既
但應該唔會玩得太耐
假如習大大真係玩網路封鎖既話
又唔同玩法
畢竟而家玩到連雞都唔俾食...一定要搵國產公司開隻類似既...

新手問：如果孖展抽30手，抽果日俾25手你，而戶口無咁多錢會點

會blacklist你 以後唔俾你玩香港股票

要你入錢補倉囉 如果唔係就不問價平你倉

如果真係派咁多
隻野都係咁先

in 咗10萬抽

已抽4000股

淨低唔中個5手嘅錢錢入翻你户口，佢自動會幫你還左個孖展

個名初時以為是個講股佬嘅名！

認真唔抽

抽新股不嬲唔係睇基本分析
都係睇市場氣氛同反應

但太火熱的又好難抽中/中得唔多

所以最好就而家咁

咪係
吹到咁大嘅多數都有賺

利申：羅技用家，照抽

依個垃圾品牌都上到市

十鳩幾年前佢仲未係大陸生產果時都仲ok
一去大陸生產qc 即時差好撚多

入兩手玩玩

孖乜鬼野 自己有鬆動錢先抽啦

抽兩手玩玩

孖30手，派25手，重邊有得回5手錢
佢個本得3手錢咋

依家邊間仲有得孖？ 幾間都滿額

係唔係個個都冇諗住長揸?

炫富梗唔用razer咁cheap 啦

炒係OKAY

你啱 sorry 柒左 我，自膠
咁如果孖10手，全部唔中，一手都冇，係咪淨係比息，唔洗補倉？

抽1706好過

有巴打用Razer同Beats 比
我始終覺得冇得比

Headphone本身個市場大
聽音樂既人多過玩e-sport既人好多

pop界起碼可以搵一班pop star做植入式廣告
電競界可以搵咩人?? 電競名人, 咩Faker 咪又係毒撚一名, 同當beats 個班lady gaga, NBA 球員邊有得比

更何況Beats 從來都冇上市cap水

雷蛇收入每年都升，但支出跟住升，重要圍吾翻皮，純概念股

Razer未興電競前已經有出產品
如果你以電競慨念股就理解錯左佢
其實簡單當係懶型懶勁電腦週邊就夠
唔係要打機勁先買黎用

佢冇獨家產品
所有嘢都係寄生蟲式玩法
電腦佢又唔係最勁
自家貨又唔係特別
最出色就係佢水到大陸呢條水
如果佢集資後冇新計較
抽完唔好貪心
亦唔好同700比較
兩種完全係冇得比

支出升係咩支出先 係r&d?宣傳?定銷售相關支出都好唔同啦

招新股都唔會係做老婆嫁啦
抽到賺幾成點走囉

最初deathadder係幾好
但之後第二代開始qc 差到仆街
可以買返黎幾個月就越微動
跟住香港個濕鳩代理又唔撚理受理

垃圾牌子, 轉撚咗logitech G502 mouse + corsair keyboard

無獨家產品？有無聽過 razer core gpu hub我諗到有邊隻好過佢，仲有近一兩年d laptop 都好賣得

新股唔使睇咁多野 炒得起就得

閱文果個post又唔見咁多人講佢d 服務

個8仔其實想點, 又話有得抽, 見唔到喎.

新股都有淡友

仲有邊間有得孖

抽得中先講啦
咁易比你中就無窮人啦

渣打打唔通

已抽十手

琴日狗衝咗5手

由佢長響

好多人屌佢，但就第一日超購50倍。
計埋細行同銀行，會唔會超300倍?

暗盤個時買算 廢事壓住舊錢

響半個鐘得左

已抽10手 唔知中到幾多呢

30手

中銀，岩岩孖左10萬股

窮窮地抽五手

小小地抽左十萬股

抽左10萬股
Btw 有冇巴打抽凱知樂
話哂都係Lego概念股，但好似冇咩人提

唔知可唔可以10中1
睇落雷蛇冇咁hit
諗住孖200手

最大可派53萬手
一人一手 應該沒問題

抽10手算，孖幾手

已入紙抽八手

凱知樂好似冇咩人抽 會否中伏

同普通零售股分別唔大，都算穩健
但無話題

Lego開始唔俾生意佢做

抽冇咩所謂
係驚佢第一日潛水

補多句 , aastock見到海通個保薦新股表現就唔開胃

屌閱文咪又係炒概念 撚有人理佢d產品

香港真係唔會有人俾錢上網睇小說
閱讀風氣太差

雷蛇剛發佈打機專用高階手機，可能係配合等上市做勢

頂佢，我都係
可能佢睇住個鐘，就到30分鐘先聽

閱文3粒鐘都冇人聽，係咪放撚哂假

閱文可以賣電影小說當劇本

係咪去左card centre受屌

香港睇唔睇關你撚事咩
人地冇做香港生意 搵中國錢架咋

雷蛇都唔係搵香港錢

的確

見有啲鬼佬一屋雷蛇logo

香港市場咁細

razer 咪即係 beats 咁樣, 賣branding 同ecology

100手先中1手
真係睇運

你睇番佢d業績
鬼佬支那個個都比較平均
近年應該想再食大支那條水

死撚去閱文post問啦

知唔知依家雷蛇爆幾多倍？

耀才停左抽雷文？

3點已經截

Sad,冇抽到

已抽

已抽 5手
打算一開市 即放

抽左50手

抽5首
唔等同抽中5首
如抽唔中你開市放條毛

係？

先知

先乜知
講緊未上市前呀

如果好彩中左1手有冇肉食

中左iphone又有無肉食？

邊炒得起

幾時先知中定唔中

陣係2手 其餘全部閱文 利申唔睇好戈

上前一日囉
同閱文一鳩樣又係勁多新手抽

點解長期蝕錢都可以主板上市，唔係應該去創業板咩?

海通，不了

另外提一提巴打，另外兩隻主板IPO 先係好野 唔計海通果隻

上左市定未上？

招緊，除左雷蛇得三隻主板

市值夠大

大老千就係，同類股買logitech仲好

有巴打話分兩張飛入，一張白表一張 eIPO,好似話機會大啲

淡友變好友了
抽佢肥雞老母西

咪玩人啦

我睇好易鑫，應該會cash入幾手

孖左一球

2858一定係好野黎
772返黎d錢會all in margin

用左20萬cash抽雷蛇,
淨返16萬會用黎抽易鑫

電競公司雷蛇(RAZER)()投資者推介會上的招股文件顯示，公司將於本周三(11月1日)起招股，11月6日中午截止認購申請，並將於11月10日公布招股結果，將於11月13日掛牌。

我用恆生ebanking抽
ebanking內收到email通知話扣左我錢
將會另外再通知抽唔抽中
咁即係邊日會通知？

抽左

抽左幾多

有冇巴打成功係渣打收？ 想抽兩手又唔識

唔知抽6手會中幾多呢

比閱文凍晒G

中銀冇左？見唔到有
未到中午喎

去到10點

屌

中午但10點截

抽兩手

已過deadline

中銀係咪冇得睇返新股認購紀錄？

如果你有孖展，可以睇近股。。。借貸紀錄

如果唔係孖就姐係冇得睇？

我幾個人孖左300萬 估唔到咁多人抽

睇有線話21萬人抽，凍咗千幾億

超差唔多300倍

大撚把人口講話唔抽,但其實個個狗衝

好好笑

希望-6中2手啦

之前有巴打話反應差
其實就係想少人同佢爭

聽日派彩？